有冇人名一聽就知係窮撚黎

家俊

嘉誠

家暴

家窮
家貧

家富

窮撚

家豪

查查
窮人唔好生仔

大文

傻閪

姓李之外所有嘉誠

月入10k律師仔